點知對方重視自己?

其實有時都唔知 佢係咪對我先會打扮

平常心

打唔打扮同重唔重視冇乜關係，同啲龜襪出街咪又係街坊裝

你做9野個陣
會好肉緊同失哂常瘋狂罵9你

就出事個陣會特登提你
平時無事會主動搵你

已成過去

重視關打扮咩事